波政不分：雲加是689，反689既人都會反雲加

手足們認不認同先

忤逆囝

同呢到風格好似

做乜無奶奶講撚仔牙

牙達咪撚反雲啦

雲加=肥彭
每個愛阿仙奴既人都愛佢
就好似每個香港人都愛肥彭一樣

肥彭是韋西咸fans黎架，甘都唔色🤦🏻‍♂️

屌你老母許業行

佢媽媽好開心

我反689
支持永續雲加

收嗲啦